如果今次呢件事發生起日本JR上面就慘了

迫到咁 個站唔使遠 我諗一個自焚成卡人都

Jr迫到火機都點唔著

Fail

火機都拎唔出

老母真理教放沙林事件

條友仲坐緊監

講真唔使毒氣真係點得著都就全部人gg

地鐵同JR唔同啦

一早就判左死刑啦,係仲未處決咋

其實西鐵已經死得

日本人會疏散俾佢自焚㗎啦
人地日本人有民族性，唔會阻住人

好彩個次提煉唔到純度高ge沙林，唔係就